有冇dragonforce同好

好撚正 聽左幾年

Studioforce

買左飛六月睇